聯儲局議息紀錄披露︰今年稍後宣布結束「縮表」

聯儲局1月議息紀錄顯示，決策者廣泛認同在2019年結束「縮表」，同時表示不確定今年是否會再度加息。幾乎所有與會者都認為，最好在今年稍後就宣布停止收縮資產負債表計劃，給正常化過程增添確定性。

而許多與會者認為，目前尚不清楚今年如何調整聯邦基金利率目標區間是合適的做法。有幾名委員稱，只有在通脹結果高於基準情境預測時，才可能有必要加息；另幾名則表示，如果經濟增長形勢符預期，今年稍後加息將是適當之舉。

會議紀錄指，委員認為要保持耐心和謹慎的加息態度，特別提及經濟存在下行風險，包括全球增長可能急劇低於預期，尤其是中國和歐洲；美國財政政策刺激措施迅速減弱；或者是金融市場狀況進一步緊縮。

牛牛哞

上一年D財演講， 話今年最小都會加4次息

跌得，好消息出貨，熊熊哈